文鋼太算唔算係食軟飯之鬼

條女又有錢又靚女又專一 白食白住又心甘情願 癲癲地

臭鴨

仲要勁識欲拒還迎撚到條女陀陀擰

條女係病嬌，隨時鳥南飛

好想同佢做愛

另一兵冧足佢咁多年 咁撚識玩